［銀魂］覺唔覺做人做到銀時咁嘅境界其實好難

拎得起又放得低（松陽時期）放低之後又可以擔返（萬事屋）平時過一日得一日唔好似桂 高杉有目標志向，又未去到話拯救世界保護國家，但只要觸犯到自己底線（傾城篇）連顛覆國家都在所不惜，好鍾意銀時

唔覺

係香港應該生存唔到

佢係香港應該係我地生存唔到

係香港要活到佢咁既生活, 首先要財務自由